海狗公園 冇大陸支那狗 就冇生意 要公帑補貼 點解唔撚選擇汁撚咗去？

屌你老母
完全唔想入去同班支那狗鬥排隊啊
排就佔9成9
玩得0.1

輸打贏要

老實講呢個世界好多景點都係靠遊客去撐住既
如果話冇生意就要執，分分鐘羅浮宮都要執
不過我同意經營者應該去諗點樣轉型或出d新招吸客
唔係下下靠政府

旅遊業要發圍，就要著手要吸引非中國遊客啦

政府建議向海洋公園提供免息借貸及資助合共超過180億元。政府向立法會提交海洋公園的全新定位策略發展計劃，指公園去年下半年入場人次僅190萬，按年大跌逾三成；上個財政年度虧損超過5.5億元，估算今年度赤字會進一步擴闊至超過6億元；加上未來兩年要償還兩筆合共23億元商業貸款，按現時財政狀況已無能力償還。政府指海洋公園是重要旅遊景點，必須提供財政支持，建議向公園提供兩筆共80億元免息貸款，讓園方推行擴展計劃，並達至可持續發展。政府亦建議向公園一次過資助106億元，為公園營運提供備用短期資金。

海洋公園的策略發展計劃，初步有七個主題區，包括可讓訪客自行操控的過山車，及免費對外開放的海洋廣場；亦建議引入往返深水灣和大樹灣園區的觀景渡輪，並興建生態教育中心。新景點最快2023至2024年落成，預期屆時入場人次可回升至540萬。

又圈養動物，
開酒店收共匪錢，
冇錢又問香港人拎，
早執早著

頂你老海狗
係香港做生意可以包賺？
執撚咗佢啦
仆街
貼個染紅既垃圾公園
屌你老母
住都冇得住
成個剷平起公屋啦